18區街坊驅逐大媽舞有冇得諗？

衲狗吠走佢哋

殺左良民
呢d秋後